切忌以為機場=絕對安全, 唔可以放鬆大意

歡迎大家屌我散水撚
大家知班狗如何陰濕如何狡猾
所以一定要保持警惕, 唔可以放鬆
經過811之後大家都知狗係絕對會以示威者身份黎製造事端
機場暫時都仲係安全, 但唔係絕對
琴日癱瘓成功某程度上係因為陸路交通嚴重受阻
但我相信唔係每日都做到
D狗一定會諗辦法應對, 進行清場

尋日見d人4點幾一路散水

我真係好撚失望

成日都話人愈多安全系數就愈多
你有十幾萬人，班狗根本就冇得搞
有1萬幾千人，難度高但係有辦法搞我地
得番1千幾百人，佢地要擊破我地已經冇難度

尋日連登同tg不停叫走, 根本就害撚死現場既人, 今日柒婆繼續講廢話, 都係你班散水撚導致

仲要尋日4, 5點活動稍為有d成果,
你地就大派散水餅，仲叫放工既人唔好入

仲有人話目的己成，點解唔走？
咩目的已成？我地目標就停幾部航班？

你地同佔中班泛民有咩分別？

叫你走既都係為你好

依d廢話唔好撚再講

我自己收到好多朋友, 同事message
但我相信今時今日個政府 警隊已經漠視一般市民
就算5萬, 10萬人佢一樣會放煙, 開鎗
琴日真正保護緊示威者其實係滯留果D外籍游客
唔好再諗住和理非做到盾, 對呢個無底線警隊已經唔知佢地出得出乜野

721
811

提防換衫黑鬼

IG size 瘋狂擴散！！

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

癱瘓唔到, 減慢都影響好撚大
因為空運係一連串連鎖效應, 係而家最快運送方式
一影響到就
所以除左癱瘓, 更多航空業人士罷工亦係有用方法

仲分化？ 諗下點fact check唔比假消息帶走好過

要解決網絡接收問題, 現場太多人上唔到網

咁你繼續做散水撚啦

屌兩句就話我分化你？

樓上都已經話歡迎屌鳩佢

永遠都有危險 上台演講會死 係旅館比人暗殺 係架車上面會比人狙擊

老實講 真正要做既 係盡可能保護到自己地去做呢件事 而唔係唔去做呢件事 危險性一定有 抗爭最基本唔係講緊勇唔勇武 而係勇唔勇敢

但真係唔好咁老定以為有過萬人佢就唔敢郁你
好危險

柒婆講廢話又賴落散水撚度仲唔係分化？

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

唔好意思阻阻大家

依家似乎開唔到新A/C，代任職機場多年既老友POST
希望入機場手足留意

1.唔好大安旨意，以為尋日無事，黑警無清場，
今日、明日一樣無事。
尋日大家有經驗，幾千人要由機場走
係好困難既事
黑警要封場，手足走唔到，就會大量被捕

2.機場有秘密通道，平時官員都係由此出閘
官方可以安排抵港旅客在此通關離開
所以大家見到仍有機來港，
都不一定代表會有旅客在T1/T2出閘
黑警可能安排佢地由密道走，再在大堂拉手足

唔係叫大家唔好去，建議大家小心，勿輕敵。

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

如果我係警察，我會捉啲1個人去廁所落單嘅人